九龍塘塞爆 各位好波！！！

要翻工都咁話

推

好正

係熱少少
前線加油

係 前線巴絲加油

支持

推爆 塞爆 各位加油

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

要癱

即刻home office, 正

ching ho ball

巴士好多人

加
油

車只行觀塘至黃埔
大家走位！

塞撚咗喺個站返唔到工，不過我好撚開心
大家加油塞耐啲

雖然要返工 但好支持
我遲幾多都無人理

塞地鐵手足 你地無做錯到

唔舒服就要禁停㗎車 叫職員幫下手

正，奉旨遅到

塞爆💪🏻

push

屯門公路好暢順，有冇手足做野

屯公岀九龍行車緩慢

support

架車無啦啦死火都有 推

藍田塞死晒可以休息一天，唔該晒

公司批准可以遲到
大家放心玩

太子轉觀塘線 大圍轉東鐵 金鐘轉港島 南昌轉東涌線往香港 九龍灣站 北角站 荃灣站唔好比佢出車 你地搞掂呢7個站就全港塞哂咁滯 月台中間㩒停車制

支持調景嶺手足

加油！塞爆佢！

下次早少少塞

塞爆香港 自動罷工

塞爆佢

有依件事可以笑，心情好好多

加油

0845東鐵線往紅磡方向月台有3隻狗

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

觀塘線係兩個方向都開唔到車

屌佢夾硬關門
唔比佢關都即開再即關

pish

會唔會繼續東至西咁塞到倒灌

老奉遲了

多謝

支持 塞爆佢老味

好波牙 清

繼續塞

支持阻我返工

香港人加油

好波!!!攞正牌遲到!!

仲有幾個著灰藍係頭等到
大家小心

加油！

九龍塘 做野

啲打工仔係調景嶺開始走

好波呀 你地開左頭 多左人被罷工
好快會愈來愈多人加入

塞到仆街 大家ho ball

重點站

今日只係前菜
黎緊主菜仲jeng

正呀

大家企得咁累不如坐係地下坐陣先

光復香港 時代革命

唔該現場歡呼下，對沖D不滿聲音

加油！好滾重

大欖塞曬

好感動

New Zealand HK student need your help

記得真係要跌野先按緊急制，同埋唔好係車開到一半同入到一半按，好難搞，唉，d人好無品，月台按完就走

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

轉車站轉車站

好波

Push

工都翻唔到 你班友仔

Btw 好波

是日適宜坐狗鐵返工

邊隻狗負皮

可能太早巴打未起到身
我返830
今日重早過平時返到條路冇車

好波！

塞緊
企到流汗
多謝你地

推！

大家千祈唔好係車門旁邊企果陣伸隻腳出車門！
會夾到腳！好危險

但唔夠noise
港鐵你平時唔攪佢，一星期都壞一兩劑
一定要全民大罷工

好撚勁！！

黃埔去觀塘仲有喎

搭地鐵如果成車係依類人， 十班車都上唔到，

1. 氣管唔好， 要保留足夠空間呼吸
2. 成身大汗， 咁臭邊有人敢企埋作
3. 拖喼揹大背囊， 擺唔少位
4. 天氣熱，瘋狂搭車嘆冷氣

但以上既人又無犯法， 唔似故意阻塞車門俾人拉， 以上班友又可以同時溫書， 完全無浪費時間

巴絲打們好ball

請塞曬三睡

好野

就到太子，轉頭報告

加油 好波呀巴打

排巴士既朋友係時候發動airdrop 攻勢

Good

G持

塞爆但係好順 有無得搞搞佢

由佢囉
果啲先最enjoy
你慌佢冇份

巴打加油

九龍塘東鐵月台有白衫狗x2

無事啦
一車車返緊工

老闆 係啊 塞緊 咩話
搭乜柒都塞啦
一係你話我知搭咩喇
直昇機都唔掂啊

加油💪🏼

好波！！！今日集氣 85大三罷！！！
利申：假已請

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

次次西鐵都無事

Airdrop啊!!!

爽呀，，，多謝義士

本身要出門口，依加決定訓多陣先，

你地無做錯到

ho ball!
add oil hkers!

大家加油加油💪🏻推推推！！！

太子正常

集氣G持
8月5開大絕

三架巴士都上唔到，支持

全個月台好多人反感,好波

岩先鑽石山收埋皮

85要搞埋其他線 1條線最多拖到遲到 不過都成功

收皮啦 P牌仔 綠線停左啦

加油 已罷工

成功呀

多謝大佬

屌黃大仙開到車

屯門人返8半表示冇影響
下次不如7點開始

加油 支持

辛苦晒大家

多人 定 冇人

加油💪🏾

給我塞，把他往死裡塞

好多藍絲人士小做運動
叫佢地行樓梯慘過去死
所以千其唔好襟個死火制
一襟成座扶手電梯會慢慢停
又要職員開番,好麻煩架

推推推

理尻得班奴才

各位巴絲
你地做得好好啊

加油啊！東鐵都站站停正啊

求求各位巴打塞爆佢

長沙灣列車受阻

推

—————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

Tst都狂開門

推推

火炭停左好耐
繼續加油

good bo

要返工都支持

g持 樂富卡著緊

一個站有幾個職員？
十個人病要十個職員睇住就唔好啦！
一陣唔夠人手維持秩序就唔好啦

成個活動得九龍塘成功

你地冇做錯到！香港人加油

加油！！
大老山今日好暢通，仲暢通過平時

要返工但支持

荃灣往中環開始啦

0859 點解九龍塘地鐵個月台空嘅
普通人都冇

笑撚到撲街

九龍塘唔夠人啦

係9點完定點

塞番上去東鐵綫。一定仲刺激

屌開得返車

調景嶺都塞到爆西

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

放心玩 繼續塞調景嶺 幫拖呀！

加油 紅線

加油呀，就算出左門唔塞都遲啲先番去

加油！！

最少10點後

尖沙咀

將軍澳都開得返車

大家記住叫口號呀

［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

一場對社會造成影響既運動先係民主運動
利申 要返工但支持

熱到死
焗到死都支持！

下次去荃灣維持秩序

keep住呀

幾時死呀你地

九龍塘一架吉車
清哂月台啲人

我罷左工啦
睇緊4合1直播

ho ball

剛剛九龍塘出，人多咩

g持

飛的返工，對唔住大家
手足加油

耶

多謝大家

咪又係平時咁多人

俾你先

東鐵廣播。觀塘線暫停服務

Support 黎拜六見

開始塞！！！深水埗開始停左！！！！
加油！！！！

藍田塞爆曬 過港島嘅巴士龍長到番入港鐵

第一次聽到「由於上一班列車尚未開出...」個心情咁愉悅
加油！

加油💪🏻

加油 利申過海番工撚

金口銅鑼灣絲打

九龍塘畀多幾蚊可以頭等坐成日好似幾抵

太子埋唔到站

太子再加油！
各線巴打加油！！！
紅線已經開始好慢！！

今次靜係綠線
都慢慢蔓延到其他線
加多條線咪大件事

想知去黃埔有無塞

下次醒D
著晒西裝搭地鐵
charge 你都好難

佢為九塘既冗員 我支持妳地架
橫又冗掂又冗

未到太子又停左！
加油
開始有成果！！！

屌你調景嶺點做野

各位師兄加油

做得好阿手足，但都注意番自己安全阿！
光復香港，時代革命

有人九龍塘㩒緊急制

不過我一點都不介意，支持！

太子停了！！！
巴打們好野
一定要再加油！！！！

手足

說好的車長呢

只係阻到40分鐘左右

85要出絕招

聽完係笑左

何文田站4分鐘未開車
好波 加油

政府冇理過香港境內鐵路交通嘅結果
平時起埋啲路上大陸 搞到啲大陸佬落到嚟一齊塞

有人旺角㩒緊急制

不過我一點都不介意，支持

可加可減機制原來咁先會減嘅

無問題，各位好波

九龍塘 幫手

其實返工巴打都可以幫手, 格硬上車 等佢閂唔到門,
一人塞一次已經好大影響, 又唔怕比人拉 唔好乜都靠晒班學生

好！！！

去北角啦！

做得好！連綠線沿線都塞爆人

0908 黃埔開左

lush

香港人加油~~~

遲左到都讚好

遲左好多但全力支持

空

上星期既塞地鐵 我仲係唔支持
經過上星期六日 而家既我絕對支持！！！
不過出面既手足都要注意安全！

請幫手 紅線！

打工仔表示支持

Push!!!

返唔到工既大家得閒幫手上下fb comment 帶下風向！

暴力示威又唔OK
和平阻塞又唔OK
最好抗爭返屋企訓教

太子啊！！！！！！

唔該哂

調景嶺佢出左接駁巴士 去觀塘

加油啊

鑽石山俾人叫曬落車見到啲廢老屌曬鬼好開心

番完啦

去左邊呀？

太子好空

好正呀遲到

地鐵訓會比人趕

間餐廳多左好多人早餐
做乜都支持 加油大家

各位前線手足加油

大家幫手 綠線 同 紅線

勿同廢老嘈

香港加油 巴絲加油

完全正確！轉車站，係地鐵的命脈

全力支持！各位辛苦曬喇

元朗公路塞

謝謝你地

往調景又開唔到車 抵死

金鐘順到仆街 上車仲有位坐

正 返工可以遲到

好開心好正

下次會唔會有個名目話比人知 「狗鐵同警狗合作 置市民於死地 」咁樣會引起多d人認同

各位好波！！！
be water! 香港有好多個地鐵站

0913太子 好空

紅線 美孚至太子 站站停幾分鐘

搭緊車要返工，但 光復香港 時代革命！

要搞埋路面
啲人轉巴士喇

觀塘去調景嶺斷左
好波

大家
唔好還口
我無野講

係奧運站聽到廣播話觀塘線暫停
好波！！！！！

點解港島線東涌線冇😞

好慘呀屌，比人阻返工
但又幾爽喎

多謝手足們！！

下次大家一定要太子！

轉車既重要之站！

仲未開到車啊太子

目測太子因爲多人落車而順 九龍塘有d塞不過上到車

智慧抗爭

破壞交通也很好，讓有心罷工又怕被報復的間接支持。最好做好文宣，禍根就在林鄭。

您地慢慢，呢家我行緊 22 km/hr，手動 RM，無所謂，最重要協助到你哋

金鐘紅線停左

被阻返工既人表示一啲都唔介意

已聽到廣播 觀塘線觀塘至調景嶺停

9點完左

哎喲

咪日日指望人做啦 自己行出黎呀要

加油！！！ 頂住啊
超合作！！！！！

要翻工都係咁話

多話車長！！！

佐敦去tst順嘅

好多短褲囡囡
俾你地suck爆左

繼續加油

港島線仲好暢順

香港人熱愛返工！但更愛自由香港

荃灣線太暢通

觀塘去唔到油唐轉， 如果阻埋過海條巴士線咪pk

根據港豬同廢老心態，其實塞塞下就慣，頭幾次可能會比人屌爆
正如黑警開槍，愈開愈屌都無人屌...

大家一人一下衝車門都夠玩，但點解無人做？

往調景嶺方向 去列彩虹站突然被趕落車
車長話此班列車將不接載乘客

Respect and Thanks!!!!!

估唔到可以玩到斷線

今日真係表現唔錯

下次可以再好啲

我無野講

車長今日feel到有助攻

返唔到嘅同我一樣坐下企下喺月台，慢慢嚟

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

太子開唔到

yeah!

但老細已出通知，下個月減薪10%

多謝你

我哋叫筷子站，有車就順

召喚屌你老母塞爆潮文

勁

多謝車長 加油 小心

大家加油！！

好呀

有料

點建叫筷子

減10％都唔罷工就on9

攪掂個 旺角同太子先啦！

加油車長

屌你老母

石硤尾無車 叫人轉交通工具

金鐘情況點？

車箱內無聽到有人有怨言

加油💪🏻各位義士辛苦晒🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

現於藍田站現場，往調景嶺方向越半個鐘都無一班車。

大家都有絕對合理的理由遲到！

北角咩情況

重唔罷工逼佢加人工？

最重要的重點

邊個反感啊？無人反感wo

老細話比條撚你含呀傻仔

More

急住要錢買定棺材？

點會無

本班列車暫停服務

辛苦了

打工仔表示全力支持

有啲站空係正常幾點啦大部分返工嘅返左啦

控制中心知你手動架喎

一開始有幾個廢老口up up
但冇人理佢就收左口

你死我都未死啊 塞番入你老母個臭西入面啦

狗鐵 都攪 不合作運動………

根據港豬廢老心態，塞多幾次持續一星期就會極速習慣
可以參考黑警開槍..

block

架車咁塞法 仲有冇車由tkl開

藍田只能轉乘巴士 塞爆東隧

死開啦
都智障

大家唔好俾佢停

Push 港鐵咪撚學狗玩抽後算賬

觀塘路面都好塞

你需要轉工多啲

紅磡順到仆街，應該要塞埋紅磡咁九龍塘d人就完全散唔到

最新消息，觀塘線 觀塘至調景嶺服務暫停

估唔到呢個post 都引到啲0.3 出黎

觀塘道往油塘方向好塞

做邊行？要咩幫忙？

yeah! 所以由得佢

彩虹去觀塘方向，列車暫停服務。落哂車

8月5日齊罷工

爽啊 即同老細講係屋企log in

阻住哂

不過支持

OCC 已有一頭煙，每班車，要追20mins的行車時候。
我哋呢家最高行 60，行唔到平時的80

觀塘站shuttle bus好長龍

好波，好耐都未試過唔使趕頭趕命返工

好波

雖然我要返工

觀塘向鑽石山方向路面同地鐵都癱 重災區

彩虹要全世界落車

0917太子

點解係東鐵得大圍無九龍塘份
仲有西鐵呢

五大訴求!
光復香港 時代革命!

北角有drummer, 正

你個名勁順暢

黎緊

遲一遲就無左20%生意
間公司都幾失敗

又停喇

幾時先開車啊

車長

係九龍塘站等左一陣先上到車
但係其實我嫌唔夠耐 我想再等耐d
支持不合作運動

各位好波

the drum is too big, the door cannot be closed

遲到少少有咩所謂大把人陪你一齊遲

係彩虹上車
往太子 慢好多
站站停超耐
成功過早幾次好多
手足萬歲

清客

好空月台

屌你老母個臭閪啦
要就執柒左佢

好波！我唔趕番工架。

港鐵大塞爆

得死廢老係度怨生怨死

我公司好多人屌緊…on99 奴性咁重

林奠夠唔係全部人支持啦 仲有500萬人支持佢

屌你搞到人人返唔到工真係唔明點樣幫到件事

太子開到了
搵人接力

嫌等得唔夠耐

我老母話要跟埋黎吶喊助威
我黎到曬馬但係未必可以幫到手塞，要睇住老母

彩虹站實時

又話塞⋯唔洗5分鐘開症車

請勿靠近車門
請盡量行入車廂
請勿超越黃線
請勿進入路軌範圍
如有不適 請係下一站搵車站職員協助

收啦你
冇正義既社會你連生存都成問題啊仆街

亂帶風向死全家啊你
仆你個臭街

我屌你地繁忙時間咪撚塞啦

利申：巡完病房都要黎屌下你班人好波

彩虹有位比車入，可以救車！

多謝各位手足
攞正牌去食埋個早餐先慢慢返工

全民唔好返工

出閘唔駛錢, thanks

LTK已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

依家停緊北角車長好波 死都唔開車

完全吾反感玩多陣手機幾好 利申：返緊工

正

我都係同一班 去左坪石邨食個早餐先

推 變相罷工

嗚啊
觀塘 建制票倉

加油呀

阻唔到人搞黎做乜？

塞爆，塞滿

調景嶺站有個白衫紋身佬係咁屌
後面仲有個南亞仔跟住
太多人影唔到相
各位小心

重要計埋延誤時間

你喺屋企mon post?
好塞喎呢度

唔好意思，就係全部人支持，收啦

咁係立場林奠係咩我地係咩？

雖然返唔到工，但我好開心

支持！！！

紅色線9點左右由油麻地地去金鐘，開下停下，比平時慢左少少
但feel到一上藍色線去柴灣方向，速度快過平時好多

I

岩岩經過左

yeah

我今日返工好受影響，聽日可唔可以再來過？射返一兩個鐘波都好

東鐵好順啵

你都on9
Tvb係咪都誣蔑我哋係壞人架啦

我認真答你， 個人覺得影響到商界都值得做， 商界出聲個影響力一定大過普通人。

鑽石山等左一個鐘

良心車長

金鐘好多狗

金鐘完全冇事

依家金鐘站轉紅色線有d料到，我咗幾分鐘都無車，平時一分鐘一班，各位加油

狗鐵未回應撕殺列車事件

去下站
最緊要保住自己

彩虹可以救車架

金鐘冇車

北角 繼續

係咪金鐘同太子?

唔洗make啲智障famous

大家專注繼續

辛苦曬我岩岩開始等

北角北角！

作為一個專業嘅打工仔
係唔會介意港鐵服務受阻

#遲到有理

SUPPORT

要見工但支持

太子趕曬人？

港島線去到天后停左好耐

一個上晝就block晒d三毛狗

就黎上到車跟住下一班車暫停服務
又等過

點都壞架啦

有狗就去下個站

你班友 我屌晒你們呀

係 慢慢睇對家底牌

一個都唔覺
仲一班車上到

啲人諗住坐接駁車去觀塘 又到九龍塘塞

又停喇熱死人咩

想知樂富而家點？

咁去尖咀囉

人在中環紅線，啱啱見到對面車以超慢速開車，我嗰架仲未開得出

港鐵肯正面回應未

往中環停咗5分鐘

係啊！！

香港人好波

Support

實證可行嘅話以後大把有得玩

你行20 我幫你含撚呀

我塞緊東隧，加油繼續

不扣除車費

大家唔好比佢停，藍色線都塞了

紅磡呢邊

9:25 藍田站地鐵中止服務

不如每日都塞啦
大家都返小幾個鐘
一星期加埋當罷左一次工

我係公司老屎忽，一樣支持！

如果調景嶺站有警察，請即刻入車廂，去下站繼續塞

可能唔同方向
依加喺灣仔停左唔郁

繼續塞爆佢！

算唔算0成本

有網民發起全港大塞車行動，地點包括港鐵站及路面。觀塘來往調景嶺站列車服務暫停。另外，早上大約9時，在旺角站可見，往黃埔方向的列車服務，到站停留的時間較長，平均約3分鐘。

另外，往中環方向的乘客增多，列車關門需時，平均8分鐘才能開出一班車。

係九龍塘站好少人炸喎

天后往柴灣受阻阻

唔夠膽玩，但好支持大家唔舒服

你先

港鐵賺少咗一日錢

冇錯

大家加油

正呀可以遲啲返!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

依加都九點半啦
好多人上返地面搭車

今日成果：港鐵冇扣車費呀！

依家到港島線！

塞咗係北角站

睇埋你點死先

朋友，好多40以上心中暗爽啦，唔好世代標籤。有得cut，我cut L咗 CCTVB 啦。

brothers well done

光復香港 革命時代

岩啊中學生放暑假和理非塞港鐵 唔扣錢反正

有冇人專燈遲到

是咪太子 我諗出到去都要成個鐘
調景嶺出藍田用左15分鐘

加油！.

睇你打字都知你係新腥港人/ 死廢中死廢老
1999
收嗲吧

好感動！！
多謝各位手足
辛苦曬

往柴灣藍色線好似都死死地

辛苦晒

9：15 AM
觀塘
現時觀塘線只來往觀塘-黃埔，列車到觀塘清客走要轉接駁巴士

又埋唔到金鍾好耐啊返工

直頭同平時返工無分別

Water

終於到港島，好撚感動！！！

——————-此回覆已完—————————
各位唔好再比3毛賺錢 由佢講

吐露港唔算好塞
一陣經九龍塘感受下

幫助香港人免費搭車返工
俾政府更做到野

橫掂都遲，食埋個早餐先

手足辛苦曬

唔係對港鐵嘅不滿？721元朗個次佢仲未畀到個合理交代啊！開門畀白衫入車箱打人啊！係咪唔係打你就可以無視？

今日火炭去九龍塘用左20分鐘加九龍塘月台極塞

就係要令大部分中立既人都反感，先有成效

帳通無阻

我個顧問醫生 ：死仔聽你返黎巡房要入OT架
咪坐地鐵 雖然我支持塞地鐵 但都病人行先

灣仔站唔郁

今朝去cwb 超順利

車已開

撲街 有逗號

點樣可以無啦啦de loc 到

除咗排隊等車，大家仲可以打去狗鐵服務熱線投訴㗎
2881 8888

去到咩站
岩岩調景嶺上車落北角定九龍塘
利申:返工

係太古停左好耐

大家比啲鼓勵大家 :香港人 加油

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

北角站有事故

金鐘都開唔到車，支持！

more

咁呢到都無人支持你啦
走啦！

多謝你地，做左我唔敢做既野，真心多謝。

北角完全開唔列車

利申要返工，依家係綠色線車廂坐得好舒服，食左幾舖雞😂😂😂😂

有狗就走，轉下個場，留命慢慢令我放下工作，我好想休息呀

推 手足最緊要小心

個行動都唔知有沒1千人參加,唔當你地係暴徒都當係極小數份子做到站站都開唔到就差唔不,家陣人地當你地搞屎棍,影響唔到政府,網上組織行動就怕被黑警拉,你唔發出去就搵唔到人參加,好矛盾,想做英雄又唔想做烈士,我夠可以發起行動啦,問題係我想做英雄又唔想做烈士。

咁多廢話講, 捉到你啦
躝啦新腥港人

擾你老母呀傻閪

卡緊係油塘去藍田 仲要有位坐
睇住廢老罰企

加油！！ 公司得老細番到

喺天台停咗好耐

係藍田站前停死左

天后

push
8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號。否則香港工人就應成立新工會職盟

支持！

正 係天后停咗十幾分鐘

揸車？

中環往堅尼地城delay

八達通唔扣錢呀

多謝手足支持每日都搞

藍色綫往堅尼地城方向塞咗

too many ppl upload lihkg upload does not work

銅鑼灣往柴灣又停好耐

同一班車

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

下今日坐橙色線好舒服喎，平時旺角開始迫到中暑死先到金鐘，我無反感喎

中環塞緊 好波

你地冇做錯到！

我都係睇嚟同一班車
同其他乘客對望都笑笑口咁

各位手足好波 小弟住觀塘 巴士都塞到仆街

綠線咩環境

狗鐵投訴熱線

搞後彩虹一個站啦

我由八點上地鐘
已經企到好攰
但我支持！

其實比撚哂借口大家遲到返工
我就是一個好例子 訓到自然醒

見立場哥哥調景嶺去緊北角順既 不過呢兩個地方都係重點位置塞爆

北角做得好,D女好靚

番工人士表示 攞正牌遲到拍出閘又唔扣錢
好撚爽

大聲講句: 香港人 加油
係現場比啲鼓舞手足

禁錯負皮

Say個hi
廢老有位都唔坐係咪傻架

唔好人地精神分裂扮淋病G4，你扮醫生先得架。

番遲半粒鐘好似會死咁 你估公司真係冇左你唔得咩 柒頭

啱啱專登去調景嶺幫手,頭先上左車諗住返工,而家仲停緊係油塘

要怪市民前 唔該怪政府唔聽市民講先 你有能力叫政府聽 市民自然撤

喺彩虹出邊條馬路向觀塘方向d車長響

大陸仔返大陸啦屌你老母

跌電話冇用架巴打
佢會係架車開左先幫你執，當架車快埋站時佢就唔執
唔會影響到車出車入
仲浪費左部電話，好貴架

北角架車閂左差唔多30次門

藍田巴絲加油

我對MTR不滿好耐啦喎
成日加價 成日delay 仲未計有啲月台熱到癲
721趕人落車受苦 邊樣唔值得搞佢？

如果個個站都玩野會點

車尾有個廢老係咁影影影
俾啲人㩒低咗部機

我都想有車玩一玩條公路

0938去緊北角好順暢
唔知去到北角會唔會塞爆呢

南區線有冇巴打做野

北角有港鐵職員打人 叫黃少強

塞左係去油塘中間 好撚急尿

係咪港島線北角站??

塞左係油塘 仆街車長講有人阻礙車門 所以delay 屌你老母

北角都塞爆加油前線手足們

咪穿太sexy

支持支持支持！

助攻？

藍田巴打辛苦啦
我係下嫁車 係車到聽到有人阻關門
笑撚到我

冇呀 次次都冇南區份 好想塞車！！ 但得我一個人

睇新聞有條肥野仲大大聲同記者講 政治與我無關 經濟比較重要

到而家都仲講得出啲咁嘅嘢嘅人根本就唔值得有民主

真 交代去左邊？

好波 人在筲箕灣 架車成15分鐘都開唔走

Show Blocked User - 小丑1993

要按緊急掣同車長講？

佢屌緊鬼

炮台山冇事

我仲未出門 有冇南區巴打組團

調景嶺站準備開出
車長：因藍田有人阻車門 本班列車將稍為延遲

點解唔早d塞⋯⋯我遲左5分鐘就返到公司

金鐘冇事

講到明

北角點呀

我無野想講
食屎啦你

諗起薯條的原則
屌你老母塞爆！

屌你阻住我反工呀！仆你個街

雖然今日無阻到我
但我好開心

我可能遲成粒鐘

住荃灣方向冇事

有冇藍田站巴絲

正呀可以遲啲返!

Show Blocked User - 小丑1993

北港島線,北環線,沙中線一係DELAY一係遲遲唔上馬
港豬澳,高鐵,香園圍就快快通車 有幾多人會用呀?

九龍塘暢通

我係金鐘喇 可以組

小巴呀 仲要搭早幾班

大家多多留意
身邊有冇手足未食早餐頭暈
有嘅分啖水俾佢飲都好

人在藍田，但要返黃竹坑

係囉唔夠人啊

小丑

炮台山往柴灣唔郁左10分鐘

你唔撚好去死先？

係油塘,車內廣播話藍田站車門受阻

Block得 完

卡緊藍田 出緊黎 請等等

唔好比佢停

炮台山往北角唔郁

九龍塘到觀塘極順

巴絲頂住

同車

坐緊東鐵嘅表示每個站起碼延遲開車30秒-1分鐘

咁樣叫冇事？

等左12班車

你up乜9
我唔介意你打書面語

支持繼續行動！再加文宣！

到2019 都唔醒， 直接入棺啦

北角開始慢慢塞到入車

應該係,卡左廿分鐘

睇個樣都知

你地做得好！我而家大條道理home office

冇用嫁轉到車 都要前車郁先得既

太子站 綠線往tkl方向無車到

告位好波

如果覺得攰 請席地而坐

發覺好多叫小丑, 魔術師果啲都唔知想點

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔怪得你個名
你真係黎搞笑

九龍塘好返

我條team廿個人得兩三個人遲到

假膠黎架？

因為你冇幫手囉 多撚謝你

北角往柴灣似乎冇乜問題，雖然停耐左

睇圖大家好似好開心

藍田站有市民打人

係

有乾糧/水既可以比下隔離左右 有好多人逼埋 好易暈

屌你老母咁撚口臭既?

唔好靠人 唔好企係到齌等 自己係個到就幫手停下啦 唔幫手停都起下哄！

調景嶺20幾分鐘都未出到油塘

加油呀香港人

好正，喺堅尼地城上車架車唔郁

北角完左

Yes

0945北角幾多人下
廣播話港島線會遲10-20分鐘

Come join us!

兄弟好波

我有少少建議
荔景好似幾正
一層兩個月台 荃灣去中環 同 東涌去香港
大家千奇唔好搞荔景
兩條主要過海線係曬荔景
一搞就唔洗過海
千奇唔好搞
影響好大㗎

奴性咁重 點解唔返大陸富士康做
做到你死都得

香港咁亂，就係因為政府死都唔肯撤回！
香港咁亂，就係因為政府唔肯回應五大訴求！
【緊急】香港咁亂，就係因為....

岩

勁呀！

金鐘往柴灣有冇人

自推下

聽聞觀塘線通返

係九龍塘見到有吉車去彩虹

加油支持

金鐘去堅尼地城 唔開車

可以塞埋紅色線好順暢

我宜家系油塘同TKL之間塞左

觀塘 0952
未開返

樂富有架空車去緊調景嶺方向

我望實佢地拎 好似say no咁拎頭
之後左邊個個望9實我

9:52

北角大鼓兄弟好大聲,要定住,好多廢佬大叫想快D返工

黎緊！

沙田站要等侯訊號先開車喎

建議反大陸，香港唔歡迎你
btw ‘淨’

無事
2件蛋散咋

等緊車旣同路人拍手喝采吧

up乜柒？

太子無人

等緊旣人拍手喝采吧

各位手足加油

我哋係咩唔重要 最緊要嘅我哋知你係小丑

做咩？講完又帶頭盔？

如果閘內閘外月台一齊嗌時代革命光復香港

Up乜9呀 智障？

你有阿媽㗎咩？

手足，你們係做錯！
全力支持，塞咪塞，舒服添呀

John你老母 忽上腦？

太和冇車到 ho ball Ching

港鐵仍未就元朗事件道歉！

高富師
死返去微信啦大陸閪
字又打唔清
D大陸閪先會禁

頂，係黃大仙去九龍塘暢通無阻
而家係大圍 ，要去火炭

D女大sexy,小心D

無做錯 自膠

中立即係撐政府黑警同共黨治港

超合作運動
推

睇怕都無

我一句都唔明

去九龍塘啦

太子又無人 唔塞
去到九龍灣都好順

各位手足做得好
呢到就黎爆post
各位去其他post到 繼續推爆

呢個女人藍田站打完人想走

不要只推 , 進著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

你一定係John Weak

地鐵入面啲人坐晒係地下

香港人好波！
大家加油

九龍塘 東鐵月台 少人到

太子一個人都無?

Where

淨

喺金鐘玩完返嚟支援大家

走啦，屌你老母

太子有無人?

多謝大家👍👍👍👍🙇🏻‍♂️

油塘

九龍塘有白衫狗

車卡入面

北角又大鼓又哮喘發作,好波

去左九龍塘呀

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

都無人

九龍塘完全無人！！！

好撚暢通 九龍塘

要塞就日日塞元朗站

請繼續阻止我返工，please!!!

過緊嚟依家

唔夠人 屌

九龍塘要人 太子要人

香港人加油！

支持 體諒 我都係上班族， 完全明白你地， 要加油

往羅湖車頭定尾？

北角往寶琳塞緊

去九龍塘呀

唔見
綠色線兩邊都好撚順

今日仲要落雨 啲藍屍更加躁

東鐵月台 少人到

good job!

塞元朗作用唔大

我以加係調景嶺去油塘個架車入面都塞左半個鐘都未到油塘

唔係個個搭地鐵淨係返工
有人係要去醫院複診㗎
支持反送中同雙普選都唔代表要支持你地所有運動 集體屌柒我都係咁話！
地鐵不合作運動幼稚！
自撚私！

真不明白現在的人，要嫌又要愛用，
兄弟，不用和這裏的人一般見識
和我一起回到微博去

手足好波

求你地阻住我返工啦

九龍塘！

Dllm全家

九龍塘仲少人過平時

我唔同on9講野 你同林鄭啦 btw多謝推post

1005太子

油塘去藍田 卡半小時
藍田巴打好波

九龍塘車尾？

九龍塘有白狗！

戈乜撚野呀

朋友send黎

落雨wor

我都係呢架車忍屎中

油塘仲未上到shuttle既揮手

見唔到

平時返工要經九龍塘，但深表支持

個月台人直頭無乜人

我覺得有嘢做 唔搭的士走去搭地鐵啲人！
自撚私！

諗諗吓仲有招

兩三個手兄扮嘈交/打交，狗仔黎到話冇事

萬事小心

香港人好波！

因為跟本有哂心理準備，改搭路面共公交通工具

有狗記得轉場

大家有野同你講

有咩想同屌塞鐵既人講

調開唔到車

on the way 翻工都係翻緊工噶

Say hi

藍田兩位絲打好勇！
加油！

做得好，我正受影響，但沒關係，香港加油！

廢老比人讓坐

你忍住，唔係一陣要成車清客

咁我邀請你用你各種嘅方式表達訴求
唔好當自己係老細 要人地俾效果你睇 一齊去做

光復香港 時代革命

不割蓆 不指責 全民抗爭

九龍塘要唔要人

九龍塘往紅磡月台有狗

同志，小心說話
咱們中國是有中國特色的社會主義
不要亂說話

R家去九龍塘

調景嶺綫已停開咁耐！梗係冇人喇！你會唔會咁岸九響度等？

係第五卡左右

各位手足好波

要

羅湖方向無

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

第幾卡你哋

你死左先

藍田巴絲們小心 有咩事記得轉站

九龍塘往羅湖方向10:13

Kk

觀塘站有人係咁影 影左好耐

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路，今日既不合作運動係受政府，林鄭啟發。

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

九龍塘往羅湖月台有地鐵保安

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

唔好咁話自己啦

咪理佢啦

今日會唔會黎九龍灣玩

想join

同觀塘嗰啲一齊玩囉

九龍塘🤡🤡

太子站入邊有5-6隻藍帽狗

柯文哲😱

點解人地要因為你地發起不合作運動而去搭的士
你又知個個負擔到搭的士
選擇返工又話人哋咁鍾意返工
人地複診又話人咁你唔搭的士
同埋你見唔見到而家好大雨係有錢都未必搭到的士
你地唔自私咩？雙重標準

沙田為終點站

Well done!

冇人

唔止九龍塘 九龍灣條路都塞爆

8月5日
四個角嘅轉車站 同時
右上 九龍塘
右下 北角
左上 荔景
左下 金鐘

一個轉車站停完再去下一個轉車站

我唔係指塞鐵

而係總部

上次成功係到接放工

岩岩係巴士度有2條廣東話都講唔正的大媽係度講：搞還搞唔好搞到我呀麻！
唔想比人搞咪返大灣區囉仆街！

港島線
堅尼地城至銅鑼灣每 5 分鐘一班
太古至柴灣每 5 分鐘一班
銅鑼灣至太古 暫停服務

辛苦晒各位兄弟

如果你為大家走到咁前 不合作運動其實都係好小事
千祈唔好以死相練 你咁有決心 一齊抗爭啦

唔洗翻工了

鐵路特警？

差唔多喇保安啲friend啩

講得出呢d說話就知你無睇新聞
佢從來無正面回應市民訴求
每次都龜縮或官腔
而家就係要三罷叫佢回應
個三罷都要人知
好多人亦都好難呈辭
而家就係比個藉口佢地出嚟
唔返工
是次活動既意義重多
唔明點解可以唸唔到

走左了

你可以繼續遊行因為林鄭唔回應民意
但唔代表要搞地鐵
我依家係話搞地鐵班人自私
林鄭有林鄭個筆
林鄭戇鳩唔代表你唔戇鳩

依家要去邊到？想發夢了

地鐵迫緊都支持，加油

有冇人知綠色線咩環境？

想知

我要罷工

加油香港人
雖然要返工 但唔緊要
撐你地塞爆佢

有緊急需要可以搭的士

岩調景嶺去油塘車卡塞左半個鐘，以架要全部人行去油塘落車搭巴士

九龍塘咩環境？

(救救手足) 有一種人叫偽中立深藍 ，可殺人於無形。

各位手足小心睇路

Airdrop 大法!!!!

調景嶺去觀塘停左

九龍塘有白衫狗 10:27

沒有暴民 只有暴政
暴政引發不合作運動
車長緊守崗位 按章工作

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

落緊雨呀
個個都知道地鐵不合作運動緊
好多人唔係急事都選擇咗搭的士
平時落雨都唔係話搭就一定搭到的士la

火車往羅湖唔見人

的士都負擔唔到同我講睇醫生？
的士都負擔唔到同我講要趕住見客？
我地係為香港發聲
係地鐵嘈果班為左咩發聲？
高下立見
唔好話影響市民
社會而家出問題 民眾係有責任去發聲
而你選擇逃避責任唔去發聲
而選擇去指責發聲嘅市民
邊個自私？

以下文字版！收唔到data手足可以copy落手機note再cap圖air drop！
-------------------------------------------------

如果你覺得警察遲39分鐘都無問題
咁你返工遲39分鐘都無問題

如果你覺得係地鐵俾人打係無問題
咁你而家安全地企係度都無問題

如果你企都覺得好焗好辛苦
你可以選擇係下個站行出去休息
但係721係元朗嘅佢地無選擇 佢地行唔到出去
無論留抑或離開車廂都只會被人打

麻煩到大家唔好意思
但我地只係唔想721元朗恐襲再出現

將軍澳既同事仲未番到工
good job

出聲嘈佢
人人有責

加油 已遲半個鐘

九龍塘邊條線

沙田人返炮台山(9：30)仲未返到工

我已經超過一小時

你真係好無腦
麻煩自己檢討下
講咩400萬

黃大仙往觀塘十級暢通，上車仲有位坐

少咗自由行，東鐵往九龍都好少人，冇客搞唔成

辛苦哂手足

立即現形

無人用因爲啲人去唔到個口岸
唯一起嘅境內交通 青沙公路都係畀貨櫃車上大陸 點知起完十年都冇乜人用

現場見到3隻 2隻藍衫

加油 九龍塘仲塞緊

返工難得咁舒服

落緊雨同搭唔搭到的士無關係㗎喎
落雨你唔識擔遮？
洗唔洗比埋8折的電話你

九龍塘現況如何

推
手足睇路

元朗恐襲個日去左邊？

有人係地鐵塞緊既車箱播鏗鏘集⋯

西鐵轉車美孚站
東鐵九龍塘站
九龍塘好撚重要 塞撚爆佢

喚醒港人
激勵港人

呢家就係林鄭唔理
元朗單野唔關港鐵事?
見唔見到車長叫人落車?

係唔係和理非就大哂? 呢家林鄭就係想分化

你話我唔緊要 多謝你推post
不過如果你有更有力既建議 希望你講出嚟 少講啲廢話

其實只要夠大規模，返工市民怨氣會愈少，因為10個有9個都遲到，仲驚咩？如果全公司得我遲就話驚姐

地鐵每條線都有兩三個站可以中途調頭
部份塞咗的話佢可以開短車
但如果塞調頭站就...

我見觀塘道落車行番工條路
好似遊行散場咁款
講緊依家係11點

好彩我遲出門口啫

50萬人就話唔夠，要100萬
100萬人就話要200萬先得
400萬人你都可以話要全港出曬黎先算數既啫

知唔知23條幾多人上街就撤回呀？

各位巴絲無謂同個小丑吵
到依家都係中立/藍既人
一係傻洗曬腦 一係無性

燥會打人。

多謝前線巴絲
你地今日好成功

最鍾意塞車

強烈譴責今日打人既暴徒
手足有片 記得upload上黎
有好多人支持你地

點解有錢睇醫生一定有錢搭的士
地鐵不合作並唔係第一次搞
你係咪保證到搭一次的士以後唔再搞
下次又再搞咁人地要搭幾多次的士
仲有好多其他人既狀況冇出聲
可能佢地冇出聲只係默默承受咗
你唔知人地經濟狀況係點冇資格評論
仲有 你又知我冇發過聲？
我唔係指責發聲既市民
我係指責緊喺地鐵發起不合作運動既人
發聲冇問題 係個方式有問題
唔係打住「幫港發聲」既旗號就做咩都啱

一陣